[100萬嘅題目] 見工時問你有啲咩缺點

想知道要點答先可以將啲缺點包裝成優點

一比人拒絕我就會報仇 希望你比呢個offer我啦

我嘅缺點有xxxxx
雖然上一份工係因為環境不景氣結業
但結業前有個好上司提醒過我工作上有咩要改善
所以我已經準備好更好嘅狀態去迎接新哩一份工作

講完都起雞皮

我既缺點就係冇缺點

我冇缺點
但貴公司有啦
貴公司嘅缺點係守舊同一成不變

缺點係太完美主義 工作上樣樣野都精益求精
同埋唔識拒絕上司 有咩野叫我做 我都會做

我既缺點係唔中意面對自己既缺點